此post每多一個正評 今年就會少一個asshole仔升上大學

成班辣殺走後門入大學